中 B-LOC
国 E-LOC
上 B-LOC
海 E-LOC
是 O
一 O
座 O
繁 O
华 O
的 O
城 O
市 O

任 O
海 B-PER
然 E-PER
老 O
先 O
生 O
在 O
这 O
里 O
拥 O
有 O
一 O
幢 O
三 O
层 O
的 O
大 O
别 O
墅 O

黄 B-LOC
浦 M-LOC
江 M-LOC
江 E-LOC
水 O
奔 O
流 O

汇 O
入 O
长 B-LOC
江 E-LOC

终 O
到 O
黄 B-LOC
海 E-LOC
